溝通真係好緊要

點解我屋企人大部分時間係屋企但係 都好似無乜溝通咁,
好似我老婆琴日買送,轉登買左舊薑(大概手指公咁大舊) 諗住我今日可以煮個薑蔥蝦球 做餸. 點知佢打比我, 話我老母見我細佬有幾聲咳. 就成舊薑用左黎煲可樂 . 係咁屌我老母, 話佢 不問自取,
又話細佬 同我老母成日 當佢 唔係自己人 , 乜都根根計較, 成日數住啲餅乾 幾多塊 ,魚蛋幾多粒咁 等嘅閒話, 好似啲野都係我比錢, 不過我都無咁計較啦, 我本身覺得大家作為一家人都可以好好包容 但係 現實就 ,
我細佬 其實都好生性, 雖然表面上企我老母果邊 但係 有時候都請我老婆食糖, 話曬一家人

重點喺最後

買多個舊薑囉

舊薑唔係重點， 係溝通

呢樣係生活習慣問題喎
我成日去759買野 擺係屋企
細佬拎去食唔通要次次問我咩

煲完可樂再整蝦球惹味d

我唔係小氣,不過好似啲野都係我一個人比錢買,食同用就一家人 ,

唔係自己人～

你老母係咪成日喺屋企太得閒？

買個夾萬鎖住啲野食囉

買薑就買多少少啦屌

日日係屋企睇電視

下

買糖

小朋友？

笑死

又話一家人 又咁計較？

其實你同你老婆一樣

唔怪之得數餅乾 數魚蛋

搵野做下social 下會好啲掛

有冇諗兩公婆過搬出去

同你細佬 老母一齊住

有無同老母溝通下？傾下點解咁對你老婆，講下舊薑

如果講到要喺舊薑寫名就好笑

依家咁嘅環境 . 成頭家嘅開支都靠曬我 . 我老婆都提議過 . 不過乜都係錢

好似我細佬之前去gathering . 就攞左我支紅酒去 . 佢朋友上黎 就 又薯片 又可樂 . 仲要食埋飯

我明

儲多啲錢

有閒錢好搬

第時有細路一定會多磨擦

線線

好明樓主想表達咩
唔係想計住哂，而係太過分

一次半次就冇所謂，但下下自己比錢買野成家拎黎用
但其他人又唔會買

冇架啦，樓主一係一尻搬出去，你出聲佢地只會話你小氣

你老婆仲慘，同你屋企又唔係親仲要受氣

老婆之前都有收入 . 不過都唔知啲錢去曬邊. 買餸都係聯盟戶口出嘅.

我覺得有啲野可以係無關痛癢 比如零食個啲
但紅酒呢啲就應該要問
而你舊薑呢 我覺得你老母應該要問下舊薑有無用 而唔係隨手就攞黎用
不過就咁睇你老母應該係個啲家婆覺得個家嫂係工人個啲閪人黎架啦

你有你自己既家庭 係咪應該諗左自己家庭先？
講緊係你同你老婆
唔係你老母

用錄尻點糖醬請你老婆食糖？

最慘係香港地好撚多華人傳純思維
覺得自己老母緊要過個每晚訓旁邊同你過世既老婆

如果我地搬出去. 會唔會領到關係更‘薑’.
同埋 講真 唔通用成半份糧 去 租間劏房咩

阿媽一手一腳湊大 我同細佬

一齊住根本攞自己黎玩
同自殺無分別

本來都幾好 . 我同老婆訓下格 細佬訓上格 . 之後老婆話要多啲私隱 就 同老母轉房.

My point exactly

你同你老婆 點識的？

boom boom

hihi

friend 介紹

咁係你屋企人唔啱喎
用之前唔問下先？
就算真係急住用，用完買返舊係咪咁難？
你又有冇同你老母講過啲嘢唔係自己買就要assume人地要嘅？
做你老婆真係慘嫁著個群腳仔

cls
房都冇間又結婚？

有事真係好羨慕佢地呢啲 我真係做唔到
要自己愛既人同我咁樣生活 我接受唔到

此post已完

咁就算你老母要你俾副身家佢，賣埋你老婆你都唔會出聲啦

屌原來係愚孝撚

你老母湊大你係應撚份架傻仔

hello

做佢老婆真係慘

冇樓都算

房都冇仲夠膽結婚...痴撚線

真係嫁去捱

仲要係愚孝撚

溝通唔係重點，重點係大家都夠薑溝通同聆聽